今晚示威者係唔會出泥!!

元朗果日嘅第二日，
個個都吹撚到咩黑幫撕殺，搞到人心惶惶，點知咩事都無
今次福建白衫出泥關我地咩事？
黑警鄉黑自己演大龍鳳想造我地,
自己製造罪案再去打擊罪案，想帶曬光環
放心，你地黑警形象係永垂不朽
我要係度宣布
我地今晚係唔會出泥!

呼籲北角市民小心，收工快啲翻屋企

泥你老母